free hug俾個男仔渣波 應該點做

係尖沙咀鐘樓果度
逼到仆街, 點知原來係成村人係度free hug
我諗住行過去就算
點知班友好猴檎
一野渣落我個波度

而家好唔開心, 應該點做

利申: 絲

#metoo

報驚

報警

999

報警點搵返條友出來

楂返個男仔春袋當無數

快撚啲metoo佢啦

報咗先

肥仔基佬唔好係度ff
冇人想渣你

free hug包渣是常識

又要人free hug，又唔要人掂你，你都係想人hug 你老母姐

個男仔一定好樣衰

本來無一物 何處惹塵埃

怪得邊個

樓主依啲係米叫 又要做雞，又要拿貞節牌坊

比人揸幾下無壞既,有男友你都比佢日揸夜揸啦

出得嚟行 預咗要還 there is no free lunch in the world #metoo

揸返佢碌鳩當無數

好想渣樓主個波

傻豬黎嘅肥仔波都好計較

你已經做左啦

一句me too 成個free hug 界足以收皮，支持

肥仔波

你文盲出返去啦
都話淨係想行過去, 冇話想去free hug

哦~好簡單姐
上連登開post就得架啦
唔好報警播

女人要free hug 大把男人比，男人要free hug 冇女人hug 咁濟

女人hug 男人摸人邊到都冇得嬲仲要比人話執到啦
男人hug 女人10個位9個位都唔摸得仲要比人鬧番轉頭話你性騷擾

我真係hug 你老母啊

報警囉
一句講哂
佢靚仔你都唔會開po la

係我渣既 係咪有問題

呢到論壇黎架，有言論自由架，你想我出番去咪叫連仔del 我post 囉，得個講字

連登仔冇女過聖誕結果high大咗

人地乜都feel唔到喎 你有波？

重作

報左先啦

上連登開post講

俾人揸波唔開心
係因為你未遇到嗰啲更加唔開心
你依家除晒衫去重慶廣場
我包保你唔記得你俾人揸波

抵啊

報警 metoo

揸返佢個肥仔波

男人老狗都有波

Free hug要咩姿勢先可以揸到人個波

男人hug男人